是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

[img]

咁撚大碗飯

咩菜式

好飽肚

肥羊

同邊個食